[緊急風向]蒙面起義，自己開花！

蒙面起義，自己開花

對準獨裁政權最新緊急惡化

思想都要升級
五大訴求升級
抗爭手法升級
文宣力度升級

蒙面起義，自己開花

蒙面起義，自由開花

幫推

用自己都通，自己做好自己感染其他人一齊開花

俾人開花？